娜寶講普通話都幾流利

07:55

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

qq

唔識聽..

可能叡娜經常用呢句普通話去形容強國Fans...

樓主係屎

睇左做娜璉==

唔係連儂?

仲以為屯門娜娜

前排先J完佢

我屌你老母正含家產

以為娜璉 失望咗

佢同射疤人同類

我吃她的Shi...

啲489聽完越南文嘅屎之後應該開心死

汝家池塘多鮫魚

佢係樂華 所以可能講得好